6年班咁既文都叫好文？？？？

同我dse個篇差唔多

抵你唔過3啦

有好多讀緊中學既人都未必用到咁多詞語
雖然有啲堆砌 但小六黎講算唔錯

去到中學都係咁就死撚硬

點解唔好，小學你想要求啲咩

作咁少字都小六？

小六300字wo
依d最多小三

個老師既改卷手法就係鼓勵d學生堆砌
淨係間d咩好詞 好句

個老師知唔知乜撚叫擬人法

丫丫Lam接班人

5**級數wo

都算既，佢指走路

其實老師都係希望學生會多用唔同既詞語姐
如果唔係呢個時候堆砌下 鼓勵下
就真係冇咩機會用嫁啦